唔住hell既你地平均返學要幾耐時間?

我由上水塔去poly

計埋步行平均70分鐘

hall 寫做hell 係點解
要控訴宿舍居住環境有如地獄?
定純粹係潮語?

用人間嘅一萬年

利申 住heaven

1分鐘
訓地下

粉嶺番hku 上9半堂要用2hrs先番到

15-20mins

港島東去薄扶林
地鐵20min
利申 日日遲到

個半到2個鐘

5個 返CU

冇錯

粒幾鐘

1個鐘

10分鐘

50mins 由天水圍到polyu 包晒行去撘車同行入課室

1年

2hr

1粒鐘半